有人假冒我，叫手腳冇力"搵"我中醫。我係手腳冇力"揾"我中醫，入黎有假冒者post link

假冒者po：
有人假冒我，叫手腳冇力搵我中醫
我係手腳冇力揾我中醫

陽萎做人有咩意思

屌你老母

樓主假冒我，叫“手腳冇力揾我中醫”
我係“手腳冇力搵我中醫”

點撚樣你兩個

有人假冒我

屌 大笑咗出來

有咩分別？

我係真 佢係假膠

好扮唔扮扮精神病

對付黐線佬嘅方法, 就係要比佢更黐線

條友假膠扮我

死1白卡佬